啱啱輸咗成千億

話說頭先同兇真 桶子佢哋打牌比菲莉斯見到我啲牌
比人屈咗成千億
宜家帶住鈴羽返一個鐘之前反屈返佢地 屌你老母

9小時慘案

原來鈴羽啲燃料就係俾你條仆街用唒

我都好慘

比你發現左